初選聚眾播毒，攬炒派害死我們

我地講慶回歸群組果壇野，佢地即屈我地初選，我屌你老母大公報。

請大家繼續散播慶回歸藍屍群組累死我地。

你點知的

你點播的

Yes sir

推

Good morning sir

收皮喇 sir

yes sir

牙蛇買開大公報？咁快知

你點睇的?

咁快

大公報唔做fake news 就唔係大公報

果頭見到有藍屍share微博d作文話示威者聚集播毒，呢頭就大公報話初選播毒，但佢地全部都係寫小說咁任吹，零證據，完全想推走港共免檢+藍屍聚會

無證無據

反而垃圾回歸晚會係track 到4件垃圾感染咗

係啦係啦，邊位手足咁有心傳去老人院，等建制少左幾十票

Morning Sir!

good morning 9 sir

煲大

唔係話我地少數派咩咁驚做乜

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會